日本侵華 其實是滿人打中國人 殘忍因為報復屠滿之仇

#依家都喺遭殃

【請大家廣傳，顛覆你想像；毀你三觀嘅真實日本侵華歷史。大中華膠勿看！】

喺仍未發生所謂侵華戰爭嘅1905～1934年呢30年間，其實日本在當時滿洲地區〈後來的中國東三省遼寧、吉林、黑龍江〉已經苦心經營咗好耐，並成立咗兵力強大，擁有22個師；兵力達到40萬人嘅「關東軍」。

除咗主要將領係日本人之外；其實【關東軍】最主要嘅成員都係來自嗰啲住喺東北三省嘅滿州人。〈 當時滿洲人，其實並唔認為自己係中國人，因為1912年嗰陣時中華民國先至剛成立，之後嘅中華人民共和國就更加唔使提嘞 〉。

其實，當年所謂侵華戰爭嘅日軍部隊，主要就係來自呢支由幾十萬滿洲人所組成嘅關東軍。

咁問題嚟喇，因為而家中華人民共和國告訴全世界，滿洲人〈滿族〉即係中國人， 係中華民族組成嘅一份子，係中國同胞。

咁而家嘅中國政府，係咪應該同全世界好清楚咁講明，其實日本的確係發動咗侵華戰爭，但日本佢哋只係發動而已，但真正出力打、出力殺中國人嘅，絕對唔係日本人；而係中國人自己。咁其實當年所謂嘅日本侵華戰爭，實際上即係中國人打中國人嘅戰爭；而唔係日本人打中國人囉！

其實；我從小就懷疑，好多所謂歷史圖片，見到嘅所謂日本軍人殘殺中國百姓，其實係咪真係日本人做嘅呢？還是係嗰啲著住日本軍服嘅中國人做嘅呢？

正如而家喺香港，好多畀蒙住面嘅警察打傷打死嘅香港市民，到底佢係畀香港嘅警察打傷打死；定係畀由大陸人冒充嘅香港警察打傷打死呢？道理係完全一樣嘅！

好，而家再講兩個我親身經歷嘅例子。

話說我老母今年已經超過80歲，喺佢後生嗰陣時；即係30幾歲；佢仲未老人癡呆嗰陣時，好清楚同我講………

當時我哋喺屋企電視度睇緊一套所謂日本侵華戰爭紀錄片，睇睇下佢突然間話：其實邊係日本仔打中國人啦，係中國人自己打中國人就真！

嗰陣時我仲細，我聽到佢咁講，覺得直情顛覆咗我嘅三觀，因為我哋從小喺學校就被灌輸日本仔打中國人！日本仔唔啱！日本仔係魔鬼……

點解我阿媽會咁樣講呢？

原來，話說我阿媽喺佢年輕嘅時候，喺廣州親眼目睹日本仔攻陷廣州之後，一次勝利慶祝巡遊。 佢話～

『我當時見到有好多隊兵，每一隊兵有幾十人，都係托住支長槍行步操，而喺每隊兵前面都有一個騎住馬嘅日本軍官。成隊兵就只有騎住馬嗰個係日本人，其他嘅都係嗰啲東北佬；即係關東軍。』

我問：『你點解會知道？ 你點分得出嘅？』

『一眼望過去就知啦，騎住馬嗰啲軍官好明顯身材矮細好多，又矇豬眼又蘿蔔腿， 跟住佢後面托住槍嗰啲軍人全部都高頭大馬』〈高頭大馬就係東北人嘅特徵〉。

我傻傻的問：『咁嗰啲東北人點解唔殺咗嗰個日本軍官？』

我媽咬牙切齒咁話：『呢啲東北佬正仆街，簡直狼心狗肺，喺我哋鄉下都唔知殺咗幾多人，比日本人兇殘得多，你要永世都記住呢啲東北佬對我哋廣東人所做嘅嘢…』

由嗰一刻開始，究竟係日本人殺中國人定係中國人殺中國人呢？呢個問題一直 無時無刻喺我心中盤旋，我應該係相信學校老師所講嘅、課本所講嘅、定係我阿媽所講嘅呢？照計，我阿媽係唔會呃我㗎？如果我阿媽呃我，咁佢又點解要呃我呢？…

直至到大約十年前，一次由中山去廣州嘅長途巴士旅程，令我忽然之間又頓悟咗一件事。

話說我喺高速公路坐住架旅遊巴，望見窗外差不多二十分鐘；見到嘅係一片無止無盡嘅密密麻麻嘅樹林，當時我忽然就諗，喺一百年前，當時冇高速公路，又冇地圖，更加冇GPS，一離開城市範圍；四圍都係荒山野嶺，根本就係叫天不應；叫地不聞。當時日本人又唔識中文；更冇可能識得中國咁多地方嘅方言，〈當時因為中国文盲率極高，可能中國人自己本身都唔識中文〉中國幅原咁大，人口咁多，喺咁嘅情況底下，咁我就喺度諗，究竟日本人當時係點樣攻打中國㗎呢？

究竟日本人係靠乜嘢；點解可以喺短短時間之內橫掃中國大陸；攻陷成千上萬個 城市同埋城鎮鄉村據點呢？難道單憑靈感去進攻嗎？

我問過好多大陸朋友，如果唔行任何公路，唔睇任何路牌及指示牌，亦唔用地圖， 又唔可以問路，淨係可以用指南針，叫你由廣州去珠海，你有冇辦法在一個月之內去到。

答案係；每一個大陸人都話冇可能。

由此可見所謂嘅【日本侵華戰爭】，我認為絕對冇可能單靠日本幾十萬皇軍就可以發動一場侵華戰爭及不到一年就佔領全中國80％地區。其中，出力最多、最凶狠，絕對係中國人自己。

嗰啲相信政府同教科書所講嘅；全體中國人同仇敵氣抗日嘅自認係中國人嘅你，你仲要被政府呃到幾時先醒覺；所謂嘅【日本侵華戰爭】其實只係一場中國人自相殘殺嘅內戰呢？

撰文：Vincent Pak

仲有班韓仔呢
根本日本主力39年後主要都去哂太平洋
留係中國戰場果戰多數係韓仔同中國人

有冇人轉去品蔥 AC比人BAN左

唔怪得尹天照同陳啟泰都識講廣東話溝通

垃圾文

北佬由上世紀已經咁仆街

個陣好多漢奸嫁
點會無情報地圖個d野

漢奸一字就係出現係個時候 好多所謂中國人幫其他國家殺中國人

用孟子一句答你：是何異於刺人而殺之，曰：『非我也，兵也。』

分唔到真定假
支那人最鍾意殺支那人

咁當時真係有漢奸既

共產黨賣情報俾日軍

果陣都係漢奸多姐

其實日本有攻打美國
但只有支那最落力煽動戰爭仇恨
咁樣中共先成功奪權

我聽我老母講
我外公係英國海軍，同日本仔好朋友
點都唔覺有咩國仇家恨

我都好懷疑
滿清之後，
滿人應該仲有好多好有錢
可以組織一個大勢力
或者支助共匪呢啲勢力
有反清復明
應該都有反民國復清嘅人
滿人根本就同韓國人同一個祖先

漢乜尻奸？
首先滿人已經唔係漢人,點做漢奸？

叫滿人做漢奸正正係「中華民族」嘅思想

朝鮮人同滿洲人本身都係長白山一帶
不過演化方面好唔同

朝鮮人偏向華夏同日本咁係定居
滿洲人偏向蒙古人咁遊牧,btw順治皇帝老母係蒙古人,所以入關之後嘅皇帝基本上都有蒙古血統

至於話有冇資助共匪,我唔相信有
第一係因為共匪最反對階級,文革嗰陣宣統皇帝都有俾共匪鬥
第二係基本上清廷係連打革命黨都要問歐美銀行借錢

講緊本身有漢奸提供情報
唔係講滿人係漢奸呀柒頭

香 港 國 寶 ： 許冠傑

白手套咁解囉，仇日不嬲都係政治需要。多難興邦，要成日提起以前有幾慘比人入侵去建構民族。但人地外國對中國就係帝國主義，咁中國對維吾爾族同藏族人呢？ 不過我成日覺得中國人把口話憎日本，實則最憎美國

前面果D有待查證
但講到日本仔唔識打仗咁
就絕對唔同意，人地戰國時代就一路打仗啦
邊有可能唔識辨別方向
你知唔知日本當年打香港一撻咁細既地方
開打前做左幾多考察?

建州女真就係長白山起家
海西女真係東北平原起定
野人女真係外東北起家

中國人為左錢自己父母兄弟姊妹都可以出賣

講軍佬唔識地理地圖數理是咪笑話
海陸空軍都要係地圖用計速度同距離
無GPS就唔知自己係邊 咁點打杖呀？

滿州人借日本仔之手攻支那
真攬炒

關東軍主要構成都日本人, 30年代日本不斷擴編關東軍, 主要假想敵唔係張作霖嘅東北軍, 又或是要入侵中國華北, 而係對付日俄戰爭嘅死敵, 蘇聯

1937年後關東軍當中部份師團及人員都有調往支那作戰, 但最大部分主力及精銳在太平洋戰爭爆發後方調走到南洋及支那作戰, 原有關東軍的空缺就由在東北拓殖的日本僑民及退伍老兵拉雜成軍填補, 導至戰力下降, 至1945年蘇聯百萬紅軍裝甲兵團橫掃滿洲國時, 號稱70萬精銳的關東軍不堪一擊, 極速潰敗, 迫使日本大本營面對現實, 知道如果日本本島戰敗, 也無法維持大陸戰線退守支那

仲有20-30年代東北人的構成主要為中國河北山東等地的農民, 被日本開發東北, 推進工業化, 建立現代化城市的經濟高速發展, 吸引大量中國人去東北搵食及落地生根, 方有[闖關東]這回事

中國人去到滿洲國, 都不過是二等公民的新移民, 幫日本老細打工, 日本又點會畀中國人參加日本皇軍? 至多畀中國人加入地方警察及團練對抗馬賊及土共, 更加不會有東北人加入皇軍跑到中國內地做內應.

當你一個香港人返到廣東都唔識路, 咁80年前東北佬又如何為日軍做帶路黨打廣東?

漢你老母奸, 人地脫離落後種族主義進化成國族主義, 不分種族為滿洲國自豪打併~

有道理

根本樓主同埋作者都係白痴仔一個，作者話：
「我問過好多大陸朋友，如果唔行任何公路，唔睇任何路牌及指示牌，亦唔用地圖， 又唔可以問路，淨係可以用指南針，叫你由廣州去珠海，你有冇辦法在一個月之內去到。

答案係；每一個大陸人都話冇可能。」
咁講作者係認為1937年大陸係冇地圖冇路牌冇公路嘅先會咁樣比較？屌你秦朝都有直道馳道啦，清末火車路軌都有啦on9樓主，何況日軍侵華已經係黃金十年大陸發展左幾多交通設施，公路起碼都有幾萬公里

好心，樓主同作者自己弱智咪撚當日本仔都係弱智喇，咪撚話中國咁撚好嘅基礎建設同地形喇，連馬來亞嗰啲無人熱帶叢林，馬來之虎山下奉文一樣帶領單車部隊五十幾日推進七百公里閃擊英國啲殖民地，打到英國佬仆街喇

明朝倭寇本身都係啲沿海中國商人組成

留名待fc

東北佬不嬲都生番黎

其實得係連登留言都幾次，當年我呀婆住廣 州，佢好清楚講左幾次，話果d係日骨俘虜既東北佬（呀婆話似係山東人）。話真架仔好有禮貌，唔會亂打人。

其實我係連登留言都幾次，當年我呀婆住廣州，佢好清楚講左幾次，話果d係日軍俘虜既東北佬（呀婆話似係山東人）。話真架仔好有禮貌，唔會亂打人。

朝鮮人唔係有過比野外遊族人屠姦歷史咩

我都係聽我呀婆當年日軍入面除左架佬仲有台灣同韓國人。

屌我呀婆都有咁講過，當年佢住旺角上海街，日軍續戶搜屋時都仲算客氣亦都唔會亂搶野，但試過有時會遇到成群都好暴戾同強搶既通常都係講閩南話。

本身已經唔係漢都大把
漢族概念係虛構

用大元正統去呃鳩中原傻人

咪撚玩啦
支那係撲街
但唔代表日本嗰陣嘅軍國主義係好
又想黎多次三年零八個月寄人籬下？
香港人幾時先明白係要自己當家作主

重點唔係漢唔漢

漢奸只係中國境內既泄密者統稱
你話係內鬼,賣國賊都得

你而家覺得香港人係當家作主定仲係寄人籬下緊？

會唔會牽強咗啲？
雖然當時有中國人倒戈幫日本
但都冇理由因為咁而淡化日本人嘅角色下話

［再開］睇下譚得塞幾好人

你呢篇野要拎出黎貼堂
係一篇好概文去破除大支那魔咒

嘩屌你啲論證真係鳩up當秘笈

記得細過嗰陣都聽過婆婆講（佢當時喺廣東） 真嗰d日本人其實冇乜嘢 我一直以為係婆婆好彩

你地有無諗過如果身在呢個時代
我地咁撚憎中國人 我地一定都係做歷史上既’漢奸’
贏就光復 輸就漢奸

關東軍其實冇打個中國，一路都係防蘇聯，太平洋戰爭爆發後，就調晒去太平洋戰場